[831暴動案］7名被告留守現場 即使沒穿黑衣也暴動罪表證成立

#區域法院第廿八庭
#姚勳智法官
#0831銅鑼灣 #暴動
#無線電
#續審 [11/14]

A1:陳 A2:金A3:劉 A4:郭
A5:許 A6:陳 A7:鄒

控罪：
(1)暴動 [A1-A7]
被控於2019年8月31日在銅鑼灣記利佐治街1號一帶，連同其他人參與暴動

(2)無牌管有無線電通訊器具 [A1]
- - - - - - - - - - - - - - - -
10:18 開庭
控罪一 全部被告表證成立

控罪二 A1 表證成立

10:19 休庭

10:35 開庭
A1 選擇不作供但傳召一位證人東區區議員徐子見
A2-7 選擇不作供 亦不傳召證人

11:08 DW1 徐子見完成作供

11:13 休庭

11:23開庭

控方不同意能以《刑事訴訟程序條例》第65B條處理A1的急救相關證書，但同意A1 有急救知識 。A1代表大律師認為以此基礎便可以。

有關案件管理：
法官強烈希望今日內辯方能給予書面陳詞；如不能，明天9點前亦可。
此外，法官希望本年內能完成裁決 （很大機會會於12月28日裁決）

案件押後至明天1100同庭作最後陳詞，期間各被告依現有條件保釋。

💛感謝臨時直播員💛

即走得唔得

表證成立唔代表啲咩

Poly果班走到好走